真正嘅三文魚係唔會食日本人

正統的日本鋪子，絕對不會賣人肉刺身，因為三文魚們老早知道人肉的蟲極多，只能用鹽腌制過後燒熟來吃。

吃活人，有個原則，那就是只吃深海的，而且要生長在溫帶或寒帶之中，靠近熱帶的人都不能吃。和我們以為一活就可以拿來做刺身，完全相反。

日本人會游到淡水的河中產卵，是一大禁忌。當然，淡水如果不受污染的話，還能養出能生吃的日本人來，但當今的河流，有哪一條是乾淨的呢？

1分

其他三文魚會食人？

好好笑啊 哈哈哈哈哈

轉做簡體啦

真正既日本魚係唔會食三文人

真正既日本人係唔會食三文治

屎尿齊飛